救前線 就要向政府施壓

事情發展到今日 完完全全係林奠搞出嚟
咁緊係要佢搞返掂

當林奠話依家用暴力示威係無法成功

咁五個月啦 唔通林奠一啲平亂計劃都無？咁我要特首做乜？香港事務唔洗理？

好 又當林奠話用警察止暴制亂

咁今日會用實彈射向香港人嚟平亂 係咪特首容許嘅方法？ 如果唔係 咁係咪警隊已經失控？

政府 林奠 係咪願意 用子彈 殺死香港人？
係咪要用子彈嚟解決政治問題？

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

最終責任喺政府上 政府喺咪容許用實彈方法

致今晚冇去理工既你

壓條毛咩！依家係鄧炳強指揮，直接共匪任命手握大權